林鄭用心良苦

林鄭用心良苦

大家真係怪錯林鄭!! 大家一直都屌緊佢做乜唔回應,做乜要咁強硬唔讓步
其實佢正正就係展示俾大家睇,哩幾個月嚟佢係幾咁強硬,當初做既暫緩工作跟本就無需要,佢硬過就得
點解唔咁做? 其實佢係試緊香港人,睇下香港人今次係咪真係政治覺醒,佢用哩個條例再引起市民關心政治,用盡各種方法令到市民發現社會上咁多隠性問題, 點解我用個"再"字? 因為佢無論雨傘運動,皇后碼頭清拆,甚至其他事件入面佢都係用緊同一個方法試緊香港人, 睇下大家醒未,係咪只要滿足到小小野大家就會階段性勝利,之後又返去做港豬
我相信! 佢短時間內佢都唔會落台,因為佢仲有其他問題想我地發現, 等緊大眾市民醒覺(唔止我地,仲包括藍絲,撐警個班) 直到有一日,佢想我地知既野都出現左,直到有一日當市民都真係關心社會,而唔再只顧搵錢, 佢先會真真正正退落嚟

所以話佢其實真係好愛香港,幾個月前TVB訪問佢入面條片佢講到喊晒口係真性情既表現,往後既歷史就會證明一切

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

終極黑暗兵法

我都有咁諗過

一盤好大嘅棋

犧牲自己成為眾人的魔頭, 再與幕後終極大佬寧為玉碎，不作瓦全
林鄭的心意大家明白

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

舍己為人，明撐暗反，將自己成為反送終最大源動力，意圖暗地裡激發香港人反共，
林鄭，我怪錯你
林鄭你要繼續加大源動力呀，
犧牲自己政治前途，用心良苦，
唔好放棄，繼續激發香港人源動力

林鄭唔可以落台

捉咁多手足 一告就告暴動 叫用心良苦 要坐10年阿

唔告咁重,啲人唔上心嫁

香港人團火好易熄,林鄭好清楚

香港之母

其實我都唔明

佢見到香港人一直都未覺醒
一次又一次犧牲自己用激將法等我地認清現實

話我賣港？我點樣去賣港？我係呢到土生土長 我同所有香港人一齊係呢到成長 我對呢個地方嘅愛 令到我作出唔少嘅犧牲

但 屌你老母啦林鄭月娥

明明林鄭係英國派黎的臥底 用心良苦

全民覺醒後宣佈獨立